[行動post]咪撚再信呂麗乳搖既和你飛4.0,佢成個行動根本唔清晰

[行動Post] 聽日和你飛個活動其實究竟搞乜鳩

繼我上個個post講
佢成個行動都唔知做乜鳩
佢上兩次舉辨已經失敗
今次行動仍然都係完全唔清晰
聚集唔到人
聽日唔知幾多點 唔知去邊度
成個行動一般人都唔知應該點樣做
咁佢覺得今次4.0會成功咩
佢仲話12:30先有特別行動通知大家
嗰陣時出咗去嘅人俾人捉撚咗
係屋企人都趕唔切出嚟啦
仲認為聽日個行動仲有成功嘅機會咩

我自問我聽日都唔知應該做乜撚嘢
你咁嘅手法 一定聚集唔到大量嘅人
而無人 一定係死撚緊

以下開放討論大家聽日應該做啲咩

要禁止任何會員用bot帶風向

我直頭覺得個呂麗乳搖係搞死機場活動嘅鬼

不負責任

屌 唔好分化 唔好咪改!

行動細節唔清晰
仲有點走真係個好大既concern

啱，上次係機場被趕去東涌再步行上高速之後我宜家對去機場都有保留，唔係話怕啲乜而係當今次計畫都唔太清晰嘅時候去又唔知做咩走又唔知走唔走到

用bot帶風向已經有問題

做影帝不停搭車囉

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告